咁惡？傳美斯不滿戴巴拿上「馬」

不少傳聞都指球王美斯在阿根廷足總的影響力極大，國家隊不會徵召他不喜歡的球員，最近就有指美斯連前鋒保羅戴巴拿的轉會也要管！

根據西班牙媒體《Don Balon》報道，保羅戴巴拿（Paulo Dybala）跟今季加盟的基斯坦奴朗拿度踢法不合拍，希望在今夏離隊；他的經理人兼哥哥早前就跟皇家馬德里代表秘密會面，商討轉會的可能性。 出身自巴塞隆拿的美斯得知此事，表現得非常憤怒，理由是不希望入球能力高強的戴巴拿加盟巴塞死敵皇馬，在西甲跟自己打對台。若兩位球員的關係若變差，肯定影響戴巴拿入選阿根廷國家隊的機會，因為後者本來就不算常規正選。 據知，皇馬領隊施丹十分欣賞戴巴拿的球技，認為25歲的他現時仍然未達到高峰，表現可以更上一層樓。皇馬在C朗離隊後，今季飽受進攻問題困擾，只靠射手賓施馬獨力支撐。